仍然彈緊app呀

由一開始到依家都係咁彈
我應該俾d咩資料你
IOS 10.2

又彈啦

重裝啦

等於告別了嗎？